hdd請教

想買隻4t
HGST Ultrastar 7K6000 千3左右 cache得128mb
Ultrastar DC HC310 1千有找仲有256mb 但新野驚有伏
應該點揀?
同埋碟片讀頭數量對效能有無影響?
7K6000 4T 5碟片10讀寫頭
WD HC310 4T 3碟片 6讀寫頭

7k6000

why

留名學嘢

唔係越大越好咩? 唔識野